有咩字 你聽到人講會想打鑊佢？

死火仔

講呢啲

你係中國人

下？

Y Y U

Y U U

屌你老母臭化系

真

上返行人路

根據公安條例xxxxxxxxxxxxxxx.......